# README #

Aquet repositori es l'espai de proves del projecte de DAW

### Que hi trovem? ###

Un entorn de proves principalment de javascript, jquery i ajax que treballen paralelament amb el tampermonkey

